主要問絲，關於復合

主要想問一啲曾經試過諗清楚後，自己提出分手，分手後，ex追返你，最後又願意復合的絲打。

我諗當初你哋都會同自己講唔會再同返佢一齊，選擇咗結束就唔會再返轉頭。但最後點解又肯俾機會佢呢？

係因為放低咗，再相遇覺得佢改變左好多，好似一個新認識嘅人？

Sorry for 1999

咪ON9 啦 ！暫時改變都係為左屌閪
過左排 咪同以前一樣
性格既野改唔到， 醒少少啦

lm

夜啲一推

復咩合，水泡就係水泡啦
遲下搵到件岩心水咪再次飛勁你
分左手仲隔咁耐 諗乜勁

因為仲掛住

佢飛完人
仲要一齊返應該預左